立即要求民陣舉行一次和理非大遊行

立即要求民陣舉行一次和理非大遊行，
表明我地對五大訴求嘅渴望。
唔會接受柒婆嘅四大行動